不如幫美國計下呢幾個月洗左幾多錢落顛覆中國度

出黎500 流血3000
仲未計俄羅斯班人

《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People
麻煩幫手share! 多謝